其實ps5 會否出得太快？部ps4 都冇點玩熟。。。

d game 廠連ps4 都未摸熟啦

PS1:1994
PS2:2000
PS3:2006
PS4:2013
PS5:2020
邊撚到快呀 睇過

PS4 1080P 60FPS都唔係隻隻game做到

點足夠

Ps5有無支援5G
無就等5G版